丼 VS 碟頭飯

碟頭飯:正評
丼: 負評

香港代表:

日本代表:

例子不能盡錄

碟頭飯完勝啦

暫時碟頭飯4比1領先

丼

喱腩飯屌打全世界

why not both?

吉豬飯算碟頭飯定丼

好難揀，我好鐘意食飯，兩樣都鐘意

各有各好

不過碟頭飯種類千變萬化得多

碟頭飯既汁冇野可以及得上

點睇都係咖哩腩

Both

Why not both

y not

兩個各有各好食間唔落手喎

揀唔落手

打和！

真係好難揀
兩樣都好食
如果要揀我都係揀碟頭飯

要揀一樣食一世，一定揀碟頭飯

碟頭飯冇得輸

碟頭飯邊有得輸 其他兄弟都未出場

第二張嚴格嚟講唔算碟頭飯
碟頭飯嘅精粹就係要一隻碟上晒所有野

碟頭飯唔係度度都好食 間中都會中伏
丼質素穩定d
Btw,撐碟頭

好想又正皮又負皮